(做咩?) 黃毓民組織: 71下午請在灣仔循道衛理集合

普羅政治學苑
4小時 ·

To：普羅及MyRadio 支持者

普羅之友七一上街
聲討萬惡港共政權

不要問喪鐘為誰而敲
暴政禍港青年被難
全城討伐港共政權

日期：2019年7月1日
時間：下午三時
集合地點：灣仔循道衛理教會集合
服飾：穿黑衣

塞住民陣路線？

KMT萬歲

尻估 = 可能係開街站籌課金?

界刂走去維園啲人 ?

應該係開始儲吓政治能量
備戰選舉
熱狗都出番嚟

Btw之前台長仲恥笑和理非遊行冇用喎

(應該唔係掛.... 毓民最近係節目屌民陣籌款唔乾淨)

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

都唔𠝹得幾多
但佢個位有一千幾百人企定唔郁
都塞住哂後面

死共諜又出黎獻世

塞住曬後面=即時佔領

再唔係就搶行民陣前面
遊去政總

又想分化

i mean 佢地想分化反送中派

你最多咪話佢大中華膠
點樣共諜

黃毓民: 連登仔籌錢, 乾淨過民陣 (15:00 開始)

似係想起大台攞影響力
派人選就唔知

班死仆街之知又話支持焦土

(黃毓民助理) 錢偉洛: 三百萬人上街都係無用, 中共唔介意整死香港幾百萬人

又要扮失憶???
果時打泛民打本土 非常落力

果時打泛民有咩問題 全部失憶？
梁天琦黃台仰唔會打泛民？

毓民連本土都打埋

梁天琦早已提倡本土派大團結, 黃毓民一口反對

打泛民本土 落力過 打港共
永遠只會不停分化

屌過天琦係政棍
又講游B唔係好人

毓民唔使入馬場咩

千祁唔好捐錢畀呢條廢老

如果明日好像616咁,分散部份人都幾好

呢條友高級紅黎 露晒底

仲有佢非常 推薦佢同類台灣共諜韓國瑜

梁天琦坐監之後重要無恥到起個新節目向人「致敬」
人血饅頭級數簡直超越咗長毛
你地話呢條仆街重點信得過？

碌撚又出翻黎獻世

準備搞散運動

教主９２８好似都比催淚彈射到應 而家終於出山

返泛民

我估唔會再參選，我估啫

講到明收山啦 仲好意思出黎
不過可能會借屍還魂 用靈童出黎玩(陳浩天有機)

可以幫口推其他人

同埋，今年人氣低迷，咪chok吓人氣

笑撚死由反送中開始成個月 個個連燈仔都話不割蓆 兄弟爬山 依家人哋話出來遊行 又喺度開post話人乜乜乜

嗰陣真係冇乜
最多唔開名咁批評對方立場
仲要任國師屌

叫佢哋睇下教主幕後金主百份百今日個頭版先喇

因為毓民仲有話人乜乜乜

黃毓民: 連登仔籌錢, 乾淨過民陣 (15:00 開始)

因為大家唔係同路人 不在在分化問題

香港人要堅持落去呀

［有感而發］咁多位香港人辛苦啦，請繼續堅持落去

分化之帝

都想睇下佢仲有幾大影響力
我估幾百人實有既

CLS

咪戇鳩啦
人地幫手吹雞都屌
咁同大台有咩分別

政壇廢老

重有呀
條死仆街喺上兩個禮拜反送中運動最熾熱嗰陣無啦啦抽水屌販民要向以前嘅抗爭者道歉 帶頭搞分化先
重好意思屌返人話同佢割蓆分化？

都重未講佢其身不正未同陳巧文梁天琦跪地道歉呀

69開始嗰時仲屌緊我地返送中，之後當我地搵命搏時，有哂機會出錢出力時都無幫手。

而家見我地有利就出黎扮朋友，講明添呀，選舉近了實玩埋分化。

廢老廢中私怨分化政棍就死開啦，根本係幫緊港共攪我地

如果唔係撞時間
可能會去支持佢添

但特登㨂大型遊行既時段
係遊行路線上搞集會
係咩玩法

佢612有出黎
同埋幾時有反送中
依家大是大非有人幫口都要屌？

集合不等於集會
大家出黎因為目標一致姐
冇話邊個支持邊個

對住黃洋達黃毓民始終都係做唔到不分化

韓蟈愚後援會？

屌泛民屌咗咁多年 又屌我地修改議事規則 又屌支持偽政改方案 咩支持高鐵
屌佢老母黃毓民正一分化撚

洗撚咩
毓民訓係度都贏

曲線引戰得太露骨

條廢老到時順便幫韓國瑜搞埋造勢大會

屌呀 搞乜

所以如果唔係搞事我都支持
俾佢行頭都冇所謂

話左架啦
日日問人去左邊
一行返出黎你地最撚驚

做咩要開多條路線出嚟?

一個喺東網電視有節目嘅人
究竟屬於邊一方大家心照

日日話人共諜 睇下人地投票記錄投咩囉

泛民做過咩惡行當人傻？ 屌你老母民主黨行入中聯辦唔撚屌得？

第一條屌得啱喎
明明大家都係泛民
點解唔幫吓人站台?

黃碧雲係論壇大大聲嗌共青年新症
梁家傑quote 成報叫人捉鬼

DQ事件最出力兩件, 係走去退黨既毛ee 同扮frd 19泰

飯民fan boy 不如傾下飯民點樣支持本土法?

搞教會做乜鳩

所以咪玩得高明
反正港共 一定夠票
要過一定過到
要唔過就過唔到
多佢一票有咩所謂

笑撚死 人地69之前係咁叫人69要出黎 依家變撚左人地屌d人69出黎

你咁講撚哂啦 民主黨2010政改投哂贊成你又點睇呀 係咪投共呀

碌撚

呢度好撚多泛民打手 日日老屈人地分化反送中

廢中私怨撚出沒注意
又講舊時，人地而家出哂力時就唔計嘛

無出力淨係識分化，為利益為議席真係可以無恥無極限

普羅今次就好簡單
69開始已經叫人呢鋪點都要上街
612唔衝不過有現身支援
唔好拉埋隻仇狗黎講, 仇狗先係612後u turn歸隊

左口癲狗同狗閪達見有利可圖，齊齊出動，搵錢

大家泛民 ARE YOU KIDDING ME?

唔係 民主黨只不過係支持民主 做實事不分化

話知佢咩諜 投票記錄最實際

痴撚線
你咁講全部唔撚好選
反正影響唔到結果

我有講唔計？ 我只係講泛民以前都唔係咩好人 有講錯？

真係好撚嘔心班泛民打手 今次只係做番一個民主派議員過去應該要做既野就吹到上天 而黃毓民過去作為議員做足晒佢作為非建制議員應該要做既野 依定講明唔再選就屌人唔出力 到人地出力又屌人想出黎選 真係痴撚線

實事就係支持政改？
btw 停戰好冇 過左呢關再嘈

然後因為叫總辭
成班打手即刻上晒腦追住屌
喂咁個議席到底有冇用架先

我又唔係民主黨支持者
佢地內部不嬲多鬼
同埋多天真嬌
所以先被碌撚有機發圍

佢哋唔同
佢哋最鐘搞分化
要團結先遠離熱普城

有隻同毓民友好既馬69當日
出左17個post笑民陣遊行添

唔好再信碌撚同佢既第七代靈童（大灣駒、陳浩天）呀！

（若果二選一，碌撚定鳩達？咁寧願揀鳩達囉…不過諗起鳩達、蟲泰、神魂根既樣就）

黃毓民投足晒應該要投既票=過硬架啦點投都冇所謂架啦 死共諜做戲
黃毓民叫總辭=屌你啦民主派冇晒d議席 咪咩都過硬 死共諜現形了

成班KMT

你打完呢幾句說話，自己有冇面紅？
唔覺得自己好無理？

唔係民主黨支持者又點？ 咁撚樣行入中聯辦然後投贊成票唔屌得？

洗撚靠屌民主黨發圍
08年第一次選已經當選
而且支持政改係黨團決定
係整體責任
睇返當時鄭家富同范國威係因為唔支持政改退黨
唔通咁又算分化？

仲熱普城 散撚左十年啦傻仔

民主黨分化自己

嗰堆人囉
而家啲人咪仲講完撚咗百年嘅黃藍絲

收皮啦傻鳩黃毓民
搞人地教會
借人地位上位籌錢
我同你講
你一蚊都唔會收到呀

咁我想聽下佢地今次分化左啲咩啦

而家人地幫手吹雞，你收下聲好唔撚好呀私怨撚
愈多人上街唔係好事？白痴仔

騎劫龍頭？

69唔出黎 612唔出黎
71想人籌錢先出黎?
你咪撚搞鳩教會啦

笑撚死
講咗成個月不分化不割蓆 兄弟爬山各自努力
樓上班柒頭講到毓民又鬼又共碟
我就放長雙眼睇下當日有無一個人敢膽去現場當面屌
幫飯民打飛機就叻

政壇保方

學隻馬話齋
自己搞遊行嘛
又要屌人又要跟埋去
點解黐犯民隊尾

毓民係就係做議員果陣真係做足120分
但個格連同佢某啲支持者真心唔撚掂
永遠只識屌人，但自己做足又唔計

冇分化
但擔心佢block鳩咗條路

依家佢喺遊行前一日㨂喺遊行時段喺遊行路線上集會
如果佢做成阻路
我會懷疑佢既動機

所以我最多話佢自大 唔會話佢收錢

69佢有叫人出嚟 612佢有去
你講個啲唔撚成立嘅 同埋教會集合就叫搞教會 ？

幫東方打工扮乜撚嘢呀, 同我地屌TVB前線記者邏輯一加鳩樣, 依條死老坑正垃圾

我屌你喇
你睇返上面你自己講過乜啦！

想食反送中水尾

你up乜柒呀

一直都有叫人出黎612有出黎
幾時有攪鳩教會
唔通叫太古集合就係攪鳩太古
過幾日睇下有冇籌錢先屌好冇

新ac出黎搞分化 大家小心

關咩事兩檔野一早分開左啦

佢嗰啲死人支持者
仲屌緊本民青
分明一路分化緊！！！
見到熱普城啲人一定唔可以行埋佢！！

所以同佢D教徒講野晒氣
永遠先會拉民主黨做擋箭牌
會比人有錯覺碌撚做緊正確既野
方程式只有一種 先集起自己大台再拆晒分化
可以永遠令反對派無法團結

你係咪諗住佢號召到十幾萬人頂係條街到
洗唔洗諗到佢咁大

屌你老味貼2張圖就話係人地支持者 仲有你又話屌人地分化而家陣話人地支持者分化
你搞清楚自己up乜鳩先啦

毓狗全面進場
學班賤種狗嘅邏輯 如果反毓狗=販民fans嘅話 咁班賤種狗都應該係達狗fans 嚟 小朋友都係鐘意道貌岸然嘅君子劍

一千人都夠啦

咁我想問下泛民主派以前做過嘅野係咪啱哂？ 支持修改議事規則 支持政改 支持賦予解放軍皇等權力
咁樣都唔屌得

佢哋咪分化撚
分化撚就要屌走

大家唔使理呢個paul乜鳩
總之見到熱普城就唔好理佢哋得

即係答唔到啦 嘥氣

國難當前，仲喺度內鬥，我真係替你地班撚樣羞恥
駛唔駛而家開多幾個post出去批鬥黃毓民呀？
一班廢人，你地慢慢屌啦喺度，88

問你分化左咩 又答唔到 貼兩張咁嘅圖就係呀？
成個NPC咁 淨係識答分化撚三隻字出黎

>民主黨內部不嬲多鬼
同埋多天真嬌<

一隻鬼屌另一隻鬼唔代表佢唔係鬼

你可唔可以睇下主要遊行路線先
果到一千人阻住條路

毓民真係四面受敵
泛民無時無刻都驚佢走出黎選 又驚佢擺台企高叫咪叫總辭
熱狗想返生參選又驚俾佢屌反骨仔駁唔到

泛民籌款阻路唔見佢擔心
開始為駁而駁 肉酸了

永遠唔會忘記佢地班友打壓天琦

碌撚唔係一早歸順左中共咩，佔中時遠走他國，置身事外

唔好理佢

上面個啲投票記錄唔止民主黨支持
另外 泛民開會少個人搞到通過議案呢啲事常有發生 咁樣唔屌得 屌佢就係分化？

好老實，佢講得無錯，和平示威係香港已經對政權0影響力

由一班分化撚講要團結....請問我需要笑?

係呀 遠走他國呀 走埋落去旺角做節目添

出聲明譴責唔係打壓
口角爭執係打壓
咩logic

旺角街頭(佔中)黃毓民演說-- 1/2 -- 2014年10月1日0時彌敦道- YouTube

咩事呀 平行時空呀屌！

開埋個台俾你講論述
到選舉時講緊本土派大團結 你就唔撚幫鄭錦滿站台 咁咪反面囉
唔通我同你選同一區幫鳩埋你拉票

分化左咩 我好想聽下

咁毓民的確69前吹過雞叫人去69既
但佢部分支持者就真係倒佢米喺度全程恥笑
果啲乜撚野搭地鐵返去遊行多轉真心痴鳩線
再望望睇完夏慇道師奶轉為支持示威者副柒相真係好撚噁心
尤其之前係不停屌反送中

屌毓民=撐泛民? 搞二元對立撐毓民好咩?

行軒尼詩道
喺正教堂隔離咋喎

教常前面幾百人都企滿啦

想𠝹走去維園班人

本土派不嬲都笑鳩遊行無用架啦
你今日先知同和理非有抗爭路線之爭？

笑撚死

大門係向住分域街
遊行唔會行橫街啦掛

用瑕==碌撚1票 換泛民十幾票抵晒啦

有冇用同去唔去係兩回事
effectiveness同action冇得掛勾

幾時有屌反送中
佢都講明知未必有用不過今次會呼籲人去
同埋幾時行多轉就變左會支持者

>方程式只有一種 先集起自己大台再拆晒分化
可以永遠令反對派無法團結<

人社本土熱血已經 係成功例子

所以而家， 毓民組織又落水插入71和平示威

毓民收左共產黨錢去71遊行

我係講緊毓民某啲支持者，唔係毓民本人

咁幾時有支持者屌反送中
定你覺得反送中就係佢支持者

騎劫？我地唔洗大台 每個人都有自己既台

1. 毓民69之前有叫人上街，佢確實係話遊行冇用，但都支持上街，起碼要發下聲
2. 612有組織支援隊上場，主要係送水送物資，612後節目痛罵林鄭，係節目上落淚
3. 每個禮拜節目都有屌港共中共架，都有屌泛民，唔存在唔屌敵人既問題
4. 佢屌泛民既point其實同連登口徑一致，多年抗爭冇效果
5. 佢已經公開宣布話退出政壇，唔存在選唔選既問題
6. 唔存在分化反對派問題，當年泛民由修改議事規則、拒絕拉布、譴責議會暴力、選舉辯論互相針對，證明由頭到尾都係兩個唔同派別，係互相敵視
7. 唔好貼埋仇狗堆野就入毓民數啦，其實只係佢單方面做跟尾狗跟實毓民，人地亂吠毓民有咩責任呢

以上全部point都可以搵返網上記錄做證，佢myradio堆節目係晒youtube證明樓上好多指控都係錯既

我寧願跟鄺神死 都唔會跟碌撚生

我唔知係咪真係有泛民打手做野，老老實實你想爭取支持既，唔係靠抹黑人地，你叫泛民班議員多去前線好似礦仔咁咪得

我見到上面堆老屈留言真係嬲，欲加之罪何患無辭，人地叫雞出黎參加遊行壯大你民陣氣勢幫你都要被屌，on99

我唔知其它人，以後有選舉唔使旨意我投，係咁多

陳雲 post 喺連登係咁推上嚟 > 熱狗準備選 > 而家輪到黃

毓民未必人人支持，但左膠泛民就人人喊打

我就唔明班打手既戰略點解會係攻擊毓民，到底對泛民有咩益處可言

屌你老母又話個時代係比年輕人
講一套做一套
你都有份食人血饅頭㗎 我屌你老母黃毓民!

2019啦，仲有人未知碌撚比中共要脅投做左共諜好耐啦,好似湯家華咁

無人敢應

一個過氣政客啫
今次證明左連登仔搞運動搞得仲好過佢
唔好比人帶風向分化本土同泛民

係，其實黃毓民現在又想鹹魚翻生，真係騎呢到暈。

真係好仆街

似乎佢以前在議會罵人真醒神

係條黃毓民仆街割蓆，唔係連燈仔，你要搞清楚！

同意。叫毓民死撚開！

202525，

毓民

毓民有啲言行係buy唔落
例如補選果陣六萬幾票
係就係有貢獻
但事後佢講番呢啲野
俾人既感覺係天琦有咁多票佢居功至偉咁
如果毓民性格好啲咁真係完美既人

各有各做，唔洗理

唔好搞分化，任何支持反送中，用非暴力就係朋友

毓撚你死撚開啦
而家出黎搶光環?
真係食屎狗黎

早幾年同泛民割蓆有咩問題 佢哋之前一直出賣香港人 同建制派無分別 係呢排因爲反送中先稍為好返啲 做返個人樣出嚟

呢度好撚多毓民打手 日日老屈泛民針對毓民

投你老母投

必須要和經常割蓆的熱普城割蓆

黃毓民收皮啦

毓民根本正仆街，利申「我過去是他支持者」

人哋頭先好低調咁去教大獻花，你班冷氣軍師喺邊？

黃毓民抽水依下先最仆街

佢以前做立法會議員 唔講佢投票記錄講乜撚嘢？

縮返入你老母個閪度啦 唔好出嚟柒

人哋頭先好低調去教大獻花咁撚偉大呀？

你老母，你死開啦，黃毓民連立法會議員都冇得做，就知道佢冇人支持啦！！！

20,219票 你逐張食落肚啦 食唔晒塞入屎眼都OK

咁佢對年青人好好既
但某啲屌年青人既言行真係不敢苟同

屌做乜撚野 之前就潛水 而家就攞彩

人地圍爐吹雞都屌

現在同黃毓民割蓆有咩問題 黃毓民之前一直搞分化 同建制派無分別 而且黃毓民呢排因爲反送中又出來抽水 想鹹魚返生！

佢真係仆街

屌
ceot嚟遊行都俾人屌
咁嘅po 都有咁多人負皮做乜柒

同意，但黃毓民不是想各有各做，而是要搞散你！

嚟遊行唔屌得？咩道理？

私怨post

各有各做

有本事聽日行埋去屌黃毓民

係，咁先仆街

之前有聽過下佢既節目, 而家好似轉好左, 係同路人既唔好太計...
而家盡可能唔分化

循道衛理都差唔多行完喇

佢都講明唔再選 屌佢做乜
肯呼籲佢d支持者出嚟咪幾好

各有各做，你就咪撚嘈啦！屌你

因為而家反送中就係要凝聚民意 而家無啦啦割蓆梗係有問題啦 另外年初二單嘢完咗係邊個喺議會上面譴責政府定性暴動同情嗰班年青人 同埋陣新東補選係邊個幫本土派助選 建制派會做呢啲？反而泛民係同建制牌一齊譴責佢哋暴動

Block左條假膠佢算

屌你，現在黃毓民才出來凝聚民意？不如佢 2047 之後才出來凝聚民意啦！

黃毓民成日講「舊糞」，佢真係食得糞

一句講晒，毓民仆街就要攻擊。叫佢快撚啲退休啦！

612已經有叫人出

你根本就係對人唔對事 為反而反

屌撚走分化的黃毓民，才可以團結

投白票

你老母閪，講返 2014 年黃毓民的演說？你不如講返宇宙大爆炸之前啲歷史啦，你老母閪！

咪俾人分化

贊成

熱狗死撚開啦

謝謝了 🙏🏻